請以光復屯公為非建制派係區議會爭取選票

睇返屯門區議會有好多都係保皇

選區號碼 選區 名 政治聯繫 註
L01 屯門市中心 歐志遠 新界社團聯會
L02 兆置 林頌鎧 民主黨
L03 兆翠 葉文斌 民建聯 民建聯屯門支部主席
L04 安定 江鳳儀 民協
L05 友愛南 曾憲康 民建聯 民建聯屯門支部副主席
L06 友愛北 譚駿賢 工黨
L07 翠興 朱耀華 實政圓桌 前民協、自由黨及新民黨成員
L08 山景 吳觀鴻 獨立 前自民聯成員
L09 景興 陳有海 工聯會 前民建聯成員
L10 興澤 徐帆 工聯會 前民建聯成員
L11 新墟 古漢強 新界社團聯會
L12 三聖 蘇炤成 新民黨
L13 恆福 朱順雅 民主黨
L14 富新 甘文鋒 新民黨
L15 悦湖 張恆輝 民建聯
L16 兆禧 甄紹南 民協
L17 湖景 粱健文(主席) 民建聯
L18 蝴蝶 楊智恆 民協
L19 樂翠 何君堯 新世紀論壇/新界關注大聯盟 立法會議員
L20 龍門 龍瑞卿 民建聯
L21 新景 黄麗嫦 民主黨 民主黨新界西支部副主席
L22 良景 程志紅 民建聯 前一二三民主聯盟成員
L23 田景 李洪森(副主席) 工聯會 前自民聯同民建聯成員
L24 寶田 蘇嘉雯 實政圓桌 前城鄉居民共和協會同新民黨成員
L25 建生 陳文華 民建聯
L26 兆康 巫成鋒 民建聯 民建聯屯門支部副主席
L27 景峰 何杏梅 民主黨
L28 富泰 陳文偉 工聯會 前民建聯成員
L29 屯門鄉郊 陶鍚源 城鄉居民共和協會 前自由黨成員
當然議員
屯門鄉事委員會主席 劉業強 經盟聯 立法會

屯門街坊對呢單野都好多不滿，所以邊個拆得掂屯公一定可以爭取到好多選票。依家應該唔好要市民自己遊行示威解決，而要將個波射比現任班垃圾保皇，等佢地搞唔掂之後各位非建制出黎執雞拎光環，再踢走哂班保皇

何君堯